# homework_5



Задание
Необходимо сверстать форму входа по макету в Figma

Требования
Чёткое соответствие размеров с макетом
Фиксированная вёрстка для 769px - 1440px
Резиновая вёрстка для 320px - 768px
Необходимо соблюдать цвета, размеры шрифтов
(тип шрифта можно оставить по умолчанию и не менять)
Необходимо соблюсти стиль чекбокса из макета. 
Стиль отмеченного чекбокса - на ваше усмотрение 
(но должно быть видно, что чекбокс отмечен)
Необходимо соблюсти типы полей ввода логина и пароля.
Поля ввода должны содержать placeholder. В макете 
первый input заполнен текстом, второй - пустой и там 
отображается плейсхолдер..